學結他

新手有上過youtube睇片學
但覺得進度好慢
如果出去學邊到學好?

push

學左d咩
1 on 1最好 唔好大班

借po問 想問下新手買結他點樣揀好? 唔洗好勁 普通質素就得 大約要幾錢? 我見上網$500已經有個

同樣係初學 留名

牛頭角區
有興趣可以Tg我

Tg 我傾
彈性上堂

一千蚊到好好d

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾謝謝

唔想咁快買貴野 不過其實普通係咪真係幾百就買到

一千內你預一年後會換

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我